====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' école du dehors s ' inspire aussi du « laboratoire volant » que Renzo Piano avait installé dans un village de la région de Lecce , en Italie , pour réunir les habitants tout en implantant dans les rez-de-chaussée vacants des artisans , la réparation du village soutenant la création d ' une entreprise artisanale .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ école ]
alethique :: 1 :: [ école ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ école ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ école ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ école ]
alethique :: 1 :: [ école ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ école ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ école ]
Total feature counts: 4

